有個台灣妹問我香港有咩好玩 我諗唔到

佢話仲有幾個月要黎
有冇人答到我？

一樓一

玩浮狗

時鐘酒店

佢對波

大賓周

叫佢自己上網check

行山

上我屋企慢慢介紹你聽

你屋企

百佳維記啦

我都想
係咁奶佢塊西

人地應該同朋友嚟

gay

佢冇咩波 但個樣幾可愛